屌你老母全部有like過呢個post既同我跪地反省

(歡迎屌我)開始覺得俾人拉個D係抵撚死

5000 like? 係咪食懵左？ 唔記得左前線點幫我地抗爭，唔記得左不分化不割蓆，唔記得左你地話放火都唔割蓆？而家前線比人拉左，我地要做既係更加落力爭取政府釋放義士，而唔係屌佢地唔識走呀

記住如果冇前線企出黎做個榜樣比我地睇，我地唔會有沙田，馬鞍山，黃大仙大家出黎圍屌黑警既團結

記住不分化不割蓆

不分化不割蓆

對唔住 前線手足 我唔會解釋任何野 我歡迎你地隨便屌返我

推
永遠支持前線
Respect 義士

利申無正皮果個垃圾post

五毛啊，夜晚5毛出動

巴打心水清

respect

請即刻負評個post然後等佢沉

搭車見到呢個post真心灰撚咗

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

推
不割蓆阿各位。。。

光復香港 時代革命

記住不分化不割蓆

講真就算前線決定要留，好大機會俾人捉，我都會喺二線支持佢。

利申發夢rookie

網軍開始洗地刷正評，大家要有獨立思考，諗一諗係咪對呢場運動有用，快手正評可以有好嚴重後果

岩啊

推

真

啱，負評好啦，唔好再幫手推個Post

連仔要盡快暫停正負評分

我是負評的

睇過 like klm

光復香港 時代革命

痴撚線 連登網軍聽晚有大行動 仲唔加入?

由聽晚8點開始行動

連登出征 寸土不生!

聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

不如調番轉頭，我地跪警署求佢地放人好無？

你老母你含撚啦成日煽埋呢d尻風

又拉左十幾個啦

有成5000正評反映緊咩呀？反映大家諗法呀，跪都你跪啦on9

班人好明顯齋睇live就用上帝視覺去評論成件事。咪講咗無數次真係喺現場係唔會有時間/網絡望電話囉，有好多突發消息未必個個知道。
唔係話冇嘢要檢討，我親眼見到手足被捕都好撚嬲好無力呀，但好心班人擔心就落場啦，勸又好壯大聲勢都好得唔得呀？

咁洗唔洗要屌人？比意見咪比，點解要屌人，點解要刻意分化

就算錯咗 都唔可以話同路人抵死
大家絕對有權指出不足之處
但唔係割蓆割到落井下石

光復香港 時代革命

Agger
唔洗鬧交

應該開post討論下點樣有效咁傳遞即時消息比前線

係，唔應該屌佢地，要支持，佢地為我地做左好多，犧牲左好多

學隔離發夢前線post話齋
有心人裝冇心人
希望大家之後會去支援被捕義士

85三罷
七區集會!!

做得好

通街都係處
#48083

燒督咁既紙皮有乜撚野意思

多次謾罵前線義士，平時又亂屈毛

推呢個post上去
痴撚線5000幾個like

請即刻負評個post

佢地點激進都唔屌佢地
但唔代表佢地on9時唔屌佢地
如果連on9都唔屌
你地先係推前線去死